因為鐘意左個女仔而令我覺醒左

是咁的
我條件唔好，得個樣生得好少少，雖然唔少人讚我靚仔，但其實我好撚自卑，我讀書，愛情，事業無一樣如意，得個樣，冇才能既男人真係好垃圾，身形又矮細，得165，成日有人話我似女仔，細路
因為自卑我由以前外向性格變內向，變得膽小懦弱怕事，講句說話都冇力，又唔敢正眼望人，連精神層面上都無男人應有既特質，後來我揾到我既避難所，音樂世界，每日只沉醉係當中，我以為置身係音樂世界就可以忘記所有唔開心既事，但根本無解決到問題所在

而因為呢個女仔既出現，我覺醒左
我覺得我即使自身先天條件幾廢都好，但精神層面上唔可以輸，我唔想再廢落去，廢到連鐘意個女仔都唔敢去溝
唔想再逃避，先天條件差改變唔到，但我覺得自卑懦弱膽小既性格係有可能改變得到

我自從做左自卑毒撚之後，對住女仔，唔熟既人都會緊張，考試考親speaking次次都炒，我短時間內都改變唔到毒撚性格，客觀咁睇，如果我而家去溝果條女實衰硬，但我而家唔去馬可能遲下就冇機會識果個女仔，所以下星期我就會去揾佢，我相信我既鑽頭可以突破天際

在此我想巴絲們集氣支持我

加油巴打

除左愛情

讀書，事業，夢想我都會努力追趕

165就重刷首抽啦

早霸王表白啦

你係未姓李

男人165就靚仔都無用

你老母仲引唔到你出黎？？？？

成撚日mon住我

梳，冇野了，我認錯人應該

幾歲

自膠

加油呀巴打

加油阿巴打 我同你一樣都係自卑撚 一來矮（164 ）二來唔算靚仔，又係成日比人當細路咁撚 不過我同自己講先天愈不足就愈要威比人睇 身型柒咪去健身幫補下， 人蠢咪練多幾次做多幾次lor 唔好成日諗住如果我咩咩就好，要學識接受自己同埋認清自己目標。行出街大把矮撚有女，點解你唔可以？矮唔係致命傷，問題係你個心態唔可以比人覺得你懦弱。

巴打加油
為左鍾意既人努力變好 touchwood失敗都有得著

啱！我都發現每次中意一個女仔 我都會係某方面進步左

加油巴打
我同你好相似 我都係打算沉醉於自己音樂世界裡面就算

首先好現實 你所有既 懦弱係20幾年累積
無2 3年你都改唔好
另外你呢條女以你宜家條件一定溝唔到
起碼要食多幾條女既檸檬先捉到女人條路

支持
利申內向撚

巴打加油
我細佬都好毒撚好想佢覺醒

啱呀，一齊努力

真

以前既我只會笑人哂咁多金錢時間心機係女仔度有咩得著

冇音樂既話我唔會撐到今時今日

如果個女仔真係嫌你外在而疏遠你既，真係唔值得你中意，外在既野一𣊬即逝，到日後留底既永遠都係經驗同歴練。加上你外在又未算真係太差，比d信心自己啦
互勉之